如何勸掂屋企人比我借non mean?

其實佢地係咪睇我唔起？
係咪覺得我畢業無能力自己還錢？
係都要幫我比晒d學費
以為我連二十幾萬都還唔起
其實我想靠自己
之前已經因為咁嘈左幾次
我唔想比人話我靠屋企人
呢種侮辱既感覺有冇人明？

借黎做定期都嬴

儲黎買美債都贏

同佢講話
唔撚準我借
我就自己走去借財仔

你借屋企人還返俾屋企人唔得咩？
點解一定要借政府先證明到自己？

二十幾萬?

UGC讀五年先廿一, 無三不成幾
讀醫六年先要廿幾喎, 但係讀醫又唔洗擔心還唔起丫...

廿萬囉屌 差個少少

non mean係政府直接交俾學校 唔經你㗎

邊春個得閒話你交學費靠屋企人 痴閪線 又唔係買樓

拎scholarship嚟交學費咪得，借都唔洗借